{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040234",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 물향기수목원점"
    },
    "text": "こんにちは。メガエムジーシーコーヒー水の香り樹木園店です。 店舗の位置は水の香り樹木園の正門の向かい側で、様々なメニューを提供しています。 メガリカノ3,000ウォン、ヘーゼルナッツアメリカーノ2,700ウォン、バニラアメリカーノ2,700ウォン、蜂蜜アメリカーノ2,700ウォンでご利用いただけます。 コールドブリューは3,500ウォン、アメリカーノ(HOT)1,500ウォン、アメリカーノ(ICE)2,000ウォンです。 キューブラテ4,200ウォン、ユニコーンエード(ブルー)3,900ウォン、クッキーフラッペ3,900ウォン、プレーンポンクラッシュ3,900ウォンでご利用いただけます。 たくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "メガエムジーシーコーヒー水の香り樹木園店の位置はどこですか？",
            "answer": "メガエムジーシーコーヒー水の香り樹木園店は水の香り樹木園の正門の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メガエムジーシーコーヒー水の香り樹木園店で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "メガエムジーシーコーヒー水の香り樹木園店では、メガリカノ、ヘーゼルナッツアメリカーノ、バニラアメリカーノ、蜂蜜アメリカーノなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ(HOT)の値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(HOT)の値段は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ(ICE)の値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(ICE)の値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キューブラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "キューブラテの値段は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユニコーンエード(ブルー)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ユニコーンエード(ブルー)の値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "クッキーフラッペの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンポンクラッシュの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンポンクラッシュの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "関心を持つべきポイントはありますか？",
            "answer": "メガエムジーシーコーヒー水の香り樹木園店では、様々なメニューを提供していますので、ぜひ多くの関心を持っていただければと思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 432
    }
}